榮光歲月今日再出喇

今朝係粉嶺聯和虛街市報紙檔買到
但好似冇乜人搶
手足想要快d落街買下

幾錢

200

尋晚9點幾唔知做咩喺cwb 711偷跑
買咗

好多字㗎
唔係就咁圖集黎

上星期買咗 唔捨得開

唔捨得開x2

買2本

買咗

知唔知唔同版有冇分別

今日終於買到

終於買到我果度7-11得返2本 本來想買晒2本，不過有一個手足問我可唔可以比1本佢 我就留比佢

都係買吾到。。。

買唔到！有冇人有多本

買本留為做歷史見證

唔捨得開
第1輪已經買左

即時 樂華商場地下7仔有4本

應該一樣，只係視乎需求加印